用來邊隻潤手霜？？

梨牌, Vaseline, Nivea, St Ives, Aveeno, 定係其他牌子

我搽整隻手都好似比刀仔𠝹過咁，一到冬天隻手就好恐怖無得救

咁乾

physiogel

Vaseline

同求
乾到流哂血